BLACKPINK另一首新歌正過Let’s kill this love好多

明明Don’t know what to do行清新脫俗路線咪幾好

點解死都要懶型想成為女版Bigbang

Jisoo段you真係好正

段舞同首歌好唔夾

個造型更加係九唔搭八

做型同舞唔match je

著到咁又瞓喺地

依首正好多